In diesem Video fasse ich alle Infos zum LS15 Lenkrad zusammen!

Zu den Artikeln: http://goo.gl/SzvEyJ

Mods des Monats: http://goo.gl/7D2070

LS Lenkrad: http://goo.gl/HQ5rtv

gMods Liken: http://goo.gl/NS6j52

Wenn ihr Modder seid und LS15 Mods programmiert, meldet euch doch einfach bei uns, da wir gerade planen ein Mod-Portal auf unserer Webseite aufzusetzen. Wir wrden uns freuen, wenn sich jemand meldet. (Nhere Infos folgen bald)
___________________________________________________

WT downloaden: http://goo.gl/cXhOLk
WoT downloaden: http://goo.gl/jNxXEP
___________________________________________________

Websites (gMods.de, TGTVGames.de) und Technik ist teuer. Damit wir weiterhin coole Projekte finanzieren und umsetzen knnen untersttze uns ber:

Paypal:  http://goo.gl/FlACxN
weitere Optionen folgen!
___________________________________________________

Webseite   TGTV:   http://goo.gl/5r8D1t
Facebook  TGTV:   http://goo.gl/og1CxY
Google +   TGTV:   http://goo.gl/Xf8TGO
Instagram  TGTV:   http://goo.gl/Y6X1si
Twitter       TGTV:   http://goo.gl/TUFyDb


AgrarDE ist unser Landwirtschaftlicher Real live Kanal. Dort filmen wir Landwirtschaftliche Arbeiten und schneiden diese in epische Videos zusammen. Wenn euch dieser Kanal Interessiert, schaut doch einfach vorbei. (Dieser Kanal hat auch eine Facebook-Seite)

AgrarDE:
Youtube   AGDE   http://goo.gl/ON1p4M
Webseite  AGDE:  http://goo.gl/hqHSZp
Facebook AGDE:  http://goo.gl/PNsR7g